關係破冰，C朗同拉莫斯ins重新互相關注

去年九月，自Ç羅加盟尤文圖斯之後，C羅的ins取關了包括拉莫斯，卡瓦哈爾，馬里亞諾在內的多名皇馬前隊友，而拉莫斯也取關了ç羅。

不過近期拉莫斯的ins再次關注了Ç羅，後來Ç羅的關注人列表裡也再次出現了拉莫斯。